琴晚有去大球場睇港隊既請入黎!!!

我有朋友琴晚入大球場支持港隊既時候唔見左部電腦，入面有好多同佢過左生既爺爺既舊相

我地坐102區中間靠左，係一個酒紅色既電腦袋，入面係銀色既Microsoft Surface Laptop 1同埋mouse charger

已經問過大球場，話執唔到

我相信入得大球場都係愛香港既香港人，希望搵到部電腦既爸絲可以聯絡返我地薄酬

希望連登有愛

自推十次

自推九次

自推八次

幫你推下

自推七次

幫推

自推六次

Push

多謝巴打

Help push

幫推 希望搵得番

依家先講 推

自推五次

自推四次

自推三次

自推兩次

自推一次

希望連登有愛

而家先問

依兩日都發生咗好多事，唔想少少事就放上黎

重要野記得backup上cloud 啦 希望今次你搵得番啦

坐105幫推

幫推
Btw咁大部電腦都可以唔見

(我朋友)好大頭蝦

推

個度係主隊球迷區喎，你試下上各大球隊球迷區問下啦

希望揾得返
推

代手足多謝你

推，但我坐廂房層，幫唔到你，sorry

坐104,幫你唔到

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 柬埔寨 19/11 20:00 即場討論

問左大球場有冇執到？

唉 電腦都可以唔見得
幫你推

坐廂房 幫推

佢有冇跟位坐？
如果冇嘅話可能有啲惡人會掉咗部電腦

109 推

咁大部電腦都可以唔見 仲要咁遲發現
坐103 幫你唔到

坐107 推

搵痴線佬

pp

幫推 我坐104

幫你推下！
你去埋fb再出文

推！

曱甴平

Pushhhhh

Pushhhh

仲jer

推一推

push

Phish

點唔見？

推到上熱門

104幫推

pish

電腦咁大部都可以唔見

推 呀

點

Pish

幫手推下

p

105大力推

PUSH